見到D所謂團體「只係」多謝檢測團隊，我決定係到向全港醫護致以萬分謝意

唔係話檢測團隊唔多謝得，當佢地只係10幾日既8個鐘冇痾過一滴尿既時候，有冇諗過香港醫護呢9個月黎係點樣盡忠職守？

檢測團隊人員行埋一邊先，最先要多謝既一定係我地香港既醫護人員

咁多位黃醫護辛苦了